【支持粵劇】疫情期間，李居明粵劇作品網上免費播放

為關顧疫情期間居家的長者戲迷，李居明大師的10套粵劇和《蝶海情僧》京劇版和越劇版，免費於官網作慈善首播，給戲劇迷欣賞，以答謝觀眾粉絲多年來的關愛

1. 《蝶海情僧》京劇版│編劇：李居明│演出：北京梅蘭芳京劇團│主演：葉少蘭、李宏圖、郭瑋

2. 《蝶海情僧》越劇版│編劇：李居明│演出：趙氏工坊│主演：趙志剛、陳蒔

3. 粵劇《納蘭三詠》│編劇：李居明│主演：龍貫天、蔣文端、陳韵紅

4. 粵劇《秦王孟姜》│編劇：李居明│演出：紅豆粵劇團│主演：歐凱明、崔玉梅

5. 粵劇《情話蘇東坡》│編劇：李居明│演出：廣州粵劇團│主演：黎駿聲、陳韵紅

6. 粵劇《李白紅梅》│編劇：李居明│演出：廣州粵劇團│主演：黎駿聲、陳韵紅

7. 粵劇《神狐綺夢》│編劇：李居明│演出：佛山粵劇院│主演：龍貫天、李淑勤、馮剛毅、彭熾權、陳鴻進

8. 粵劇《李清照新傳》│編劇：李居明│演出：佛山粵劇院│主演：李淑勤、梁耀安、馮剛毅、彭熾權

9. 粵劇《金石牡丹亭》│編劇：李居明│演出：佛山粵劇院│主演：李淑勤、梁耀安、馮剛毅、彭熾權

10. 粵劇《金胎蝴蝶夢》 │編劇：李居明│演出：佛山粵劇院│主演：李淑勤、梁耀安、馮剛毅、彭熾權

11. 粵劇《鳳凰天妃》│編劇：李居明│演出：佛山粵劇院│主演：李淑勤、梁耀安、馮剛毅、彭熾權

12. 粵劇《西遊記之盤絲洞伊人》│編劇：李居明│演出：佛山粵劇院│主演：李淑勤、梁耀安、馮剛毅、彭熾權

好似鬼片咁 中國野真係嘔心過人

冇粵劇特朗普
{CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

正想講

唉
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

日本都有類似嘅劇

無粵劇特朗普搵鬼睇咩 又無潮爆開運王 通靈師呢堆..

得不到分數

佢上面呢啲劇改編古著，或者舊題新詠，叫做比較雅正，都好睇嘅

我比較想睇現代啲嗰啲囉

何況上次都冇入場睇

佢套毛澤東呢?

無粵劇特朗普

毛澤東系列要課啲金先有得睇

我反而想睇返金玉觀世音，係佢改編古事其中一套比較好睇嘅

冇粵劇特朗普

粵劇特朗普 得不到分數

推到李居明播粵劇特朗普

想睇粵劇特朗普